太幣不斷跌價

有冇人知咩事
每日慢慢咁跌…

上個月3百幾，而家17x

你睇好既而家就係入市良機啦

來緊bitcoin有新技術，如果成功又會爆升
Eth 來緊出多個版本。。。

睇禁耐以太幣都係好難捉路
感覺賭錢買大細多過投資

個市感覺上好怪
次次唔睇好的時候
他又會升返
真係唔敢入

等150大手買入

又上返19x, 咩事

BTC ETH之後，下一個會係咩

Ripple 同 LTC 都有入